[應該秒回］ 等咗女朋友個半鐘

企到身心俱疲 歡迎隨便問

食左飯未

幾時分手

你都幾好脾氣

食咗 等緊佢食糖水

最長試過等兩個半鐘接收工...

知你有女喇屌你老母臭西 祝你聖誕前分手

個半鐘正常時間

Cls 你女朋友有你賺到啦

我仲差少少就射
完事佢就會落嚟搵你

開咗個post無耐佢就落到嚟 下次係咪等佢都要開個post先
Btw問佢做咩咁耐佢話佢阿爺捉佢傾計

你又真係信啊?

在角落伏佢
見佢出現數返個半鐘你先蒲頭

佢應該等十分鐘就會發脾氣block我

係？
咁有趣？
試下！

曾經試過佢黎接我收工早左少少到
以為我會準時收工 點知我有嘢做
連電話都覆唔到 佢就等左我三個幾近四個鐘
落到去一粒聲都冇出淨係話好肚餓去食咩好呀
仲要買左包糖俾我話見到哩個幾啱你
男朋友我愛你

最高紀錄等過一粒鐘

$1

嘩 電話都覆唔到要等就快4個鐘
要好好珍惜你男朋友

我等咗女朋友廿年啦
係廿年啊！！！